TUCAN
========

Metodologia de desarrollo basada en MVT Modelo, Vista, Template (Plantillas), además tenemos las configuraciones en .ini
de esta manera permite desarrollar las aplicaciones de una forma mas simple, además la curva de aprendisaje es baja
se adapta a todo tipo de desarrollo por mas compleja que sea y puedes incluir código de terceros sin complicaciones.


* [_author](www.gregoriobolivar.com.ve)

* Versión
* [_gbolivar](https://bitbucket.org/gbolivar_/tucan)

